女人真係好賤

chicken

女人全名是賤女人

真

下次精靈啲啦

都話架啦 又唔信我

好撚陰濕

我淫但唔賤